好想燒炭呀

巴打冷靜

點解呢

我另一邊校園post有講

呢排啲炭好貴
建議你等兩三個月等價格回落返先燒